我地有責任宣傳五十年不變同高度自治

啲00後/10後未必知